醫管局講大話 直至醫管局交人出嚟我哋都要無限spin速龍打死人嘅事

有關於醫管局對於831太子站死咗人消息嘅回應，有機會係HA講大話

三大疑點
1）疑點一：封鎖車站超過24小時
賺錢為上嘅黨鐵以車站設施被破壞為由，竟然封鎖客流量極大嘅太子同旺角站超過24小時，相反九龍灣站不足半天已經解封，顯示黨鐵同軍警有組織有預謀地消滅所有831恐襲證據

2）疑點二：拒絕消防處救護員進入太子站
班狗打死人後心虛，因為清楚俾救護送咗去醫院後，重傷市民有機會喺搶救期間回天乏術。件事將會無限煲大，傷者經過咁多機構（消防處，醫管局）嘅手上一定隱瞞唔到。如果唔比救護入，救護同各位醫護人員根本唔會知道有幾多傷者重傷，幾多昏迷，有冇人死亡。
**只要無正式醫護人員係太子恐襲現場作出完整傷者點算同分流，咩6紅2黃2綠都係假，因為根本我哋無法得知傷者總數，你唔比啲狗偷運走咗2件黑色嘅而醫護急救人員無發現到？

3）疑點三：將太子站傷者被狗要求運去荔枝角先可以送去明愛，瑪嘉烈
你係想送傷者去醫院點解唔俾救護係太子站直接送走？啲狗如果話太子站好危險呢啲全部都係藉口。仲要延誤三個鐘頭？係太子運去荔枝角期間可以發生好多事，傷者可以繞過醫管局，直接運返狗屋，濫用私刑都仲得。由於醫院根本無收過呢啲病人，所以醫生護士其實係懵然不知。難聽啲講句作為醫護係根本無從FC

生要見人，呢個先至係FC唯一辦法
醫管局講大話
直至醫管局交人出嚟我哋都要無限spin速龍打死人嘅事

你想講spread定spin

大家俾啲掌聲自己
愛與和平先可以救到香港
係屋企睇live做港豬救港
準時返工 日日ot 為支共賺錢

阻膠萬歲 啪啪啪

屌你老母 失敗咗 我係總政門前自刎
多謝班大愛撚

自膠sor

又未必係ha講大話嘅
ha只係話收左返嚟嘅人 冇人死
但如果從來冇送過去ha
ha都冇可能知 呢啲人既情況如何

我覺得死左既話唔會同ha講

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

push

推

可以直接spread HA講大話/隱瞞，佢地一定拎唔出證據，正如狗唔會公佈被捕人數一樣。令佢回應又死，唔回應又死，拋個波比佢

要佢回應太子站有幾多人受傷
係因咩原因受傷
送入黎既時候有無人危殆 幾時被送入黎
有無人入左ICU
全部都要佢正面回應

醫管局講大話 直至政府交人出嚟
我哋都要無限煲大速龍打死人嘅事

仲有良知就出黎講真話

死人 強姦 係Fake news, fact-checked
或者更準確黎講，
虛構事件係無法fact check架，
fact check責任係散播謠言果個人
如果明知散播謠言都繼續傳，
咁同藍絲有咩分別，
係咪想狼來了，到真係有事無人信呀

打到手骨盡斷，只有一層皮連住
女手足脫光光比男警望
831無差別攻擊
呢啲先要集中推
而家個個focus去左fact check唔到嘅謠言

3毛，p牌仔，疆屍account
由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化
真實警暴,性暴力問題

D人一見到HA statement就話炒車
HA根本信唔過

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關